一齊咗同未一齊是咪差好遠

男同女都一樣
追你嘅時候乜都得
一齊咗之後/熱戀期過後就變得現實簡單平淡？

.

買新iphone果日好開心
拎起放低都驚整花部電話 小心輕放
當係寶咁

兩年後 乜部電話又跌咗落地咩？是但啦

係

唔是

全中

你哩兩日進展點

今日先甩左我底訓過龍

好慘係街等左好耐?

冇呀，反正今日有野做，做完直接返屋企

一齊左之後好似仲開心